on能9 香港蘇格拉底bob叔開live咸左都冇人講???

呢個哲人已經為我地背負得太多!!!

Bob叔Live講六四講到喊

bob叔開live

bBob叔喊住開live

仲想要幾多個post？

關你乜事？

wa我志超型

收到風連狗想bam樓主 rap

依排勁多cctoy入嚟搞事 應該要快啲成立娛台大聯盟

冇乜所謂=.=

班老鐵入哂tg小圈子圍爐仲邊有人肯為魚台出力..

我仲係到等著你..

如果我叫你唔好等, 你會唔會聽我講..

我唔要 我要同你一齊

已經有

屎家軍 拉